[小四以下勿進] 放假了,有沒有朋友今天打MON HUN WORLD???

留個PSN吧,但不歡迎小學四年班以下的,因為你們是負累!
我用重弩的

還有10後的不要留PSN,我不想跟你們玩

快來人
有老司機帶你們

樓主小五

別傻了
我下年升中學